有冇巴打玩開single board computer 12cm x 12cm 以下pc

好似udoo bolt v8 或者 lattepanda alpha之類